對住深藍屋企人 想離家出走

屋企人極深藍
日日睇TVB 滿口歪理
對住佢地真係好辛苦
每次出去發夢都要搵藉口出
俾佢地發現咗 會鬧到我痴線
d說話仲要好難聽...
好想離家出走
但我仲讀緊書根本冇能力搬走
我知道有好多巴絲都同我情況一樣
唯有講句大家加油

手足加油

我唔會講廢話叫你當睇唔到聽唔到
試下靜雞雞轉去rthk??
試下靜一靜，落街行下，買砌圖砌下，分散下注意力
一家人有排你對住呀……

加油

忍一忍 儲下錢 大過就移民啦 我依家都自己搬左出黎 儲多年錢就會移民

我都係啊ching 勁辛苦 但係一齊加油

落街食炸雞啦
搵人傾下計 wtsapp下 唔好諗埋一邊呀
lihkg大把樹窿

大家一齊加油

我都係 每日都聽住佢哋嘅歪理

手足加油💪

Same佢哋由朝講到晚真係好煩

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

我都係全家藍屍廢老
而家都化撚左唔柒理佢地
盡可能都唔同佢地講野

佢地好鐘意睇TVB成日睇佢d劇
唔會肯轉台
好彩我屋企仲有隻狗
我落街放狗 心情會好d

啱啱食完

陪狗玩下 散下步仲好
可能佢仲有性過你屋企人

我都搬左出黎住
出走外國好貴，未做到 同我唔想放棄香港

係
仲要愈講愈離譜

你咩年紀 我就咁睇我番工班同事 就已經知香港冇救

我依家一返屋企就入房
極少同佢地講嘢

我都係
加油

未自立要忍

廿到尾

我公司深藍
我都未放棄

我唔係為港豬而堅持
而係為同路人而努力

手足加油
有好幾次都灰到想死左佢算
但成功光復香港之前 我地都唔能夠放棄

可以搵人傾 上黎傾
更多嘅時候係要自己默默承受左先
但記住 總有同路人